君臨天下2房1970萬沽 持貨11年帳面賺近「6球」

君臨天下2房1970萬沽 持貨11年帳面賺近「6球」
13:03 2020/08/18

"君臨天下3座低層F室，實用面積750平方呎，屬2房1套連多用途房間隔，望內園......成交價1,970萬元，折合實用呎價約26,267元......是次轉手帳面獲利588萬元，升值約43%。"

美孚新邨4房1850萬沽 持貨13年勁賺1100萬
13:12 2020/08/18

同隔離Post相映成趣

即係平均一年都賺唔到100萬, 垃圾

700呎2房先叫住得人，3房好迫